啱啱同條女扑完野 之後出咗街去公廁屙尿 溜撚左啲前列腺汁出嚟

是咁的 之後我約咗朋友出街
之後有啲急尿 就走過去公廁放水
後面咁岩排咗幾條友
喔喔下發現啲前列腺汁
慢慢由龜頭滲撚咗出嚟
唔知係咪後面果幾個男仔見到
以為我咁撚變態係公廁打飛機
之後急急腳咁走左
但係我走嗰陣都冇為意
直到我行咗出門口
先發現有啲不明液體殘留左係我條褲度
I屌好撚想除咗條褲直接跑返屋企
依家條褲前面濕左一達
因間都唔知點同朋友交代

圖

你想要我條女（155cm 75kg）嘅圖
定係前列腺汁嘅圖

前列腺汁 is ok

你條女都幾肥吓喎

閱

1/10